如何令民意不要逆轉

如何令民意不要逆轉？
就是自己不要態度逆轉，由自己做起。
示威者的暴力升級，是基訴林鄭傲慢的態度，及警方濫暴濫捕。
勇武的確升級，同埋和理非都要升級，文宣戰及網戰要持續及加強。
KOL，分析形勢可以，但你們有影響力，麻煩你們將矛頭指向林鄭政府及黑警，而非前線。
大家加油，只要我們團結一定會贏。

不要再互相指罵，因為太多鬼挑起事端。。🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

推